共產黨：期待不反共的美國政府 美中合作發大財

中國外交部期望美方新一屆政府能夠與中方相向而行

在北京，外交部副部長樂玉成表示，很關注美國大選，選票仍在統計，結果尚未確定，但希望大選能夠平穩、順利舉行。

樂玉成出席一個吹風會時說，中方一貫明確認為，雖然中美存在一些分歧，但擁有廣泛的共同利益和合作空間，保持和推動中美關係健康穩定發展，不僅符合兩國人民根本利益，也是國際社會的共同期待。

樂玉成期望，美方新一屆政府能夠與中方相向而行，秉持不衝突、不對抗、相互尊重、合作共贏的精神，兩國有很多合作的地方，應該聚焦合作、管控分歧，推動兩國關係沿正確軌道向前發展。

一齊玩幻奶

幻幼

幻幻